全香港最洗腦既歌 沒有之一

don don don donki~~~
don don donki~~~
不服來辯

讓姆指向上

點解要攬炒點解要破壞

好吃的sushi在爭鮮
種類豐富新鮮的滋味

夜晚我去鬆一鬆

oiishiiiiiii
Superrrrrrrr

起來 起來 起來

共發揮正面思想

恭喜退休後有收入
一里通馬國明

屌青識d野

La la la la
La la la la la